鄉黑恐嚇教會?

表示有人會在周六對開放給公眾的教會作針對性的攻擊和破壞

聖公會聖馬提亞堂將於星期六停止對外開放

相信各位兄姊都很關心元朗最近的情況，特別是將於周六舉行的遊行活動。早前在港島的大型遊行訴求目標是反對《逃犯修訂條例》，但從新聞及社交媒體得知周六的元朗遊行主題是反對黑社會勢力，而相關人士亦向傳媒表示會對示威者作還擊， 情況令人擔憂。 縱使如此，我們曾一度研究並計劃方案，為參與遊行的弟兄姊妹及同行者提供緊急支援，以應付不時之需。

然而，及至昨日下午，警方對今次遊行發出「禁止公眾集會及反對通知書」，昨晚更收到傳給元朗區各教會的短訊，表示有人會在周六對開放給公眾的教會作針對性的攻擊和破壞。雖然我們無法核實真偽，但鑒於過去多次港島區的遊行都沒有類似的消息出現 ，故此情況實令人憂慮，亦不能掉以輕心，亦因為這樣令形勢變得更複雜、更難以預測。

為了同工及兄姊的人身安全，經陳主教、本人和正、副堂議長商討後，我們作了一個最保守的決定 ，就是聖馬提亞堂於本星期六(27/7) 暫停所有活動，亦不會向外開放。

各兄姊若有需要棲息地點及社工支援，可
到24小時支援點：香港聖公會聖馬提亞綜合服務–賽馬會青年幹線，有需要之人士可到中心休息及尋求協助（電話：24460738。）

與此同時，提醒各位教友盡量留在安全地方，避免危險。

由於未能估計星期六遊行對市面影響，今主日(28/7)的早午堂崇拜雖然按常舉行，但建議教友應以自身安全為考量，決定是否出席崇拜，或留在家中進行家庭崇拜或個人靈修，更在此時此刻為元朗-我們的家祈禱，為香港祈禱。

請大家也敏銳家人及主內兄姊的情緒，也留意長者們的擔憂及安全。可以的話，致電及發訊息關心安全。

陳榮豐牧師

落地獄啦仆街 咁驚死

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

竟然向黑勢力低頭

推俾外國宗教組織關注

聖公會

點會未試過呀

參觀布拉格教堂回憶刺殺納粹行動

真

昨晚更收到傳給元朗區各教會的短訊，表示有人會在周六對開放給公眾的教會作針對性的攻擊和破壞。

佢開放左俾人攻擊佢要揹獲，應該係指責恐嚇佢地既人而唔係怪教會退縮

垃圾教會

先唔好屌教會住
聽日佢開咗俾大家
之後人地黑社會日日搞佢地
係咪有手足可以承諾日日幫人守？

要譴責
就譴責嗰班搞恐嚇嘅仆街

神教你咁樣為求自保而見死不救？

聖公會咁大間教會都驚？
佢攻擊教堂
基本上係同全世界文明國家宣戰...

神父應該學 Christian Bale 咁：

“Stop! This is the house of the Lord!”

枉為教會

區內有天主教會，聖公會，宣道會等等大宗派
佢咁搞教會? 信仰自由都冇埋一定多幾十萬香港教友反彈
加埋傳到過美國英國同教廷
班牛屎佬真係唔係蠢咁簡單

教會都敢搞？呢獲你真系要求關二哥打救你

惡到

大家唔好一面倒屌教會先，先唔講宗教政治因素。
你要諗下人地據點起全港最撚黑既地方啊，學樓上話齋人地表完態之後班牛屎佬真係日日同神父講叫你上帝落黎見我

咪係囉
全世界廿幾億基督徒
我又想睇下佢點搞教會呀...

共產黨拆教堂呀 都要用d咩違規建築 商業發展 呢d藉口去搞啦...
如果純粹係政治原因 (仲要只係開放比公眾 乜都無做過) 去搞人
真係要幾大鑊都得呀

咪係 唔信神會叫你地唔向正義一方伸出授援手反而向黑勢力屈服

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰